[不定期不限遊戲]一路吹水一路打機

因為直播時間唔定，希望大家可以睇直播重溫

多謝支持

想你出故

乾塘緊

求活屍6

講交通 香港交比你管

出得太濫會拆自己招牌，同埋(伍)都少左人睇 ，第六集有機會既，但短期唔會寫，你可以睇住walking dead止住癮

估唔到有巴打支持，多謝 ，其實我把聲加個cheap mic出黎個效果唔係幾好

加油

有冇打pubg?

玩過，但係退左款，個人意見，隻GAME執裝既時間多過開槍玩，同埋連親SERVER都同一大班大陸HACKER玩，真心覺得冇癮

仲諗住做你隊友

有冇興趣留低個STEAM ID？同GAME既可以一齊玩

好阿..